其實大家又整poster又整meme 出唔到公海都係圍埋自己打飛機

雖然係連登呢度見到好多人開post支持同討論 但係其實離開咗連登大家對呢件事嘅關注程度都好似唔係好高

雖然我知道有人主動做文宣去俾更多嘅人知道發生緊啲咩事 但係派傳單 Send email呢啲咁單向嘅宣傳方式可唔可以鼓勵多啲人行出嚟我真係唔敢抱太大期望

始終關注嘅人一定會行出嚟 而唔care嘅人就算俾佢睇到張傳單知道發生咩事佢都未必會專登花一日時間同你去遊行

留名binc等睇無人去

我身邊幾乎冇人知6月9會有人遊行，得連登仔知

利申有share畀身邊嘅人

大家都醒 如果現實群發俾人 實俾人封鎖當傻仔

其實大家有冇諗過可以好似當年雨革黃絲帶咁 係網上搞呢一種簡單嘅立場表態 如果可以好似當年咁帶起到個潮流 效果絕對好過一般文宣

一嚟可以先係網上睇到到底有幾多人支持今次活動
二嚟轉過頭像或者出個post近乎冇乜成本 容易啲鼓勵到人參與 而當你表咗態嘅時候其實你已經參與左呢個活動
可能只係好少嘅一步 但係對之後再去鼓勵佢哋出嚟一定會相對容易左

即係實際上要點做？

教佢地唱今天我……

後生嘅梗有上連登
咁大單嘢冇可能完全唔知
佢地要當睇唔到都冇辦法

其實都係個好初步嘅概念 你問實際上要點做我都好難答到你
不過其實香港人都係鍾意追潮流 尤其係年輕一輩 所以我嘅諗法係可唔可以好似#metoo呢啲運動咁 利用佢哋鍾意跟風嘅心態等佢哋主動參與今次呢一件事

整poster派傳單已經係接觸外界嘅手段

就算當年雨革主力嘅90後好多都係因為果一期興講政治 嗰陣時我讀緊中學 當年好多同學嘅心態都係個個都出金鐘唔通佢哋唔出咩

整poster派傳單冇話唔好 只係比較單向
但係FB IG出post參與性大啲 之後再推動佢哋出嚟會容易啲

就咁出個post一句簡單caption加一埋hashtag 除咗post喺Facebook IG之外仲可以放埋上9GAG reddit呢一類型嘅外國網站 睇下可唔可以做大個聲勢 尤其係歐美地區嘅左膠最鍾意就係搞呢一類型活動

現場派喜茶

00後來講其實我反而唔太擔心 只要今次活動有一定嘅noise要引佢哋出嚟打卡其實唔難

Why not both
單向宣傳可以繼續
同時諗下點樣將資訊滲入其他圈子，
因為而家同溫層效應實在太勁